銀咖哩無左個銀碟仲係咪銀咖哩

男人無咗碌鳩仲係唔係男人？

嗰個叫狗兜喎